好悶想寫下字

想寫下字
唔多
比2隻字我試下寫？
不過寫得好樣衰 唔好怪我

牙纖

男神

做乜撚野

謝謝

鬱纛

普美

鄧家齊

天命

肩系膊頭

𧈛嚻

會稽

齉齾

我們

樓主比返「膊」粒點我

永和九年，歲在癸丑，暮春之初，會於會稽山陰之蘭亭，脩稧事也。羣賢畢至，少長咸集。此地有崇山峻領，茂林脩竹；又有清流激湍，映帶左右，引以為流觴曲水，列坐其次。雖無絲竹管弦之盛，一觴一詠，亦足以暢敘幽情。

Sor

Thx u

皮已正

2蚊

撚樣

推推推

推一推

好悶呀

冇人....